我正式宣布屌鳩陳雲叫人棄守理大的人係仆街賤種

唔撚洗你地同陳雲道歉
自己為被捕學生負責
祝你地報應報落你地下半世

陳雲未食藥？
鬧陳雲未食藥果d你地一定落地獄日日俾人餵藥

推

（立即清除內鬼）建議大家block曬琴日屌散水撚，叫人死守Poly嘅Mon Po 狗

天父爸爸
祝盲反狗，叫人死守果班入晒新屋嶺
義士們全部無事🙏🏻

特別推人入自己又冇入果d
全撚部同狗一樣咁賤格

買十鋪大細，十鋪輸八鋪，間中贏兩鋪就聲大大

買你老母啦

睇唔到一早完全封左

條友根本精神分裂
你話a 佢就講b 你講b 佢就話a
駁到有一次中就出嚟撩人
attention seeker

你呢啲垃圾係值得代手足入新屋嶺

你老母值得畀黑警2穴中出強姦

如何買十鋪大細？

思維剩係得yes同no嘅兒登仔唔止係人渣，仲係弱智